又有人喺時事台開假標題post

消息：政府擔心最後無人選擇科興 不排除要求全民接種

明報本身標題唔係咁